警方澄清絶不向市民派口罩，會繼續謹守崗位，與全港市民同心抗疫

武漢肺炎肆虐，引發全城搶購口罩，警方今日（30日）表示，別有用心人士再次在網上發放假消息，指各區警署會向市民免費派發口罩，又聲稱政府將會派發大量口罩予警察家屬。警方澄清絕無此事，籲市民切勿誤信假消息，指警隊會繼續謹守崗位，與全港市民同心抗疫。

https://topick.hket.com/article/2552327

我就中立既，但係你依家收埋啲口罩唔派咁算點先

市民係警察眼中只係一舊屎

唔派口罩叫謹守崗位？

警方表示：一直关注事件

同心抗疫？？

動物傳心

邊度同心?

警方澄清: 口你老尾, 罩你老母
過主啦

「政府亦不會派發大量口罩予警察家屬」

又係語言偽術，即係會派俾家屬，只係唔係大量 (但幾多係大量冇人知)

有乜根據政府公共資源可以派俾警察家屬？？

𨳒你老母死差佬

即係有啦

明明就有，我地藍絲聽日上去攞番個公道！

所以狗屋入面仍有大量口罩
廢老們，一齊衝入去

上次去警署你哋先俾咗幾個我，宜家就話假消息，乜撚嘢事先？

廢老聽到未

絕不向市場派口罩

有都一撚定唔會派俾你班賤民呀

同心抗疫 你死你事

佢哋幾時有謹守崗位過

警務處：因應新型冠狀病毒 部分非緊急服務暫停

話警察派口罩就叫別有用心

警方：你冇口罩你既事 關我咩事

啲色點睇